入嚟放低自己差啲死嘅經歷（2）

見大家都分享咗好多故仔，好多都好驚險好精彩想再聽多啲故仔。另外，好多巴絲打都有嘢未講完，例如介紹醫生，講吓自己身體狀況等等，就1001咗，所以開多個post

入黎放低自己差啲死嘅經歷

另外，見之前個post好多巴絲打都話試過行行吓暈低咗，心跳得好快等等，之後見冇嘢又唔睇醫生，喺度奉勸一句，有得睇好快啲睇第時無啦啦有日拜拜咗都冇得怨

p

好細個果陣 返大陸探阿婆 夜晚食完飯去公園散步睇星 夜晚好黑+無燈 係啲草地度行行下跌左半個身落渠 屌佢無蓋 個圓周仲要大過香港果啲好多 親戚坐係好遠啲木櫈傾計 我跌左落去都無人知 好彩無成個人跌落去 唔知佢幾深 嚇撚死 最尾自己博命爬番上黎成隻腳都係血

唔記得推開到2無人講 講多樣 我以前係班馬線救左我同學條命 佢玩電話無睇路 好彩我一手捉住佢 架紅Van開勁快係佢面前唔夠1隻手掌既距離飛過

我救到佢但嚇撚到自己都有陰影 而家過班馬線啲車唔停定我都唔敢行 寧願等耐啲 屌你老母

斑

lm

放榜嗰日發燒，燒到41 42度，但係唔知點解覺得冇咁乜嘢咁 仲好鬼死精神，嗰陣又要去報asso，跟住唔鬼理佢。

到第二日中午，覺得有啲攰，就諗住沖個涼啦，唔知發燒應該沖熱水涼定凍水涼好，跟住上網有人話沖完熱水涼之後個身會出汗，會易啲好返。

但係我一沖完之後，成個身係震晒，好似平時腳痹得好交關嗰個feel（勁多星星），唔同嘅就係成個身都係咁，仲要keep咗十幾分鐘左右。跟住即刻淆底，諗緊自己燒到咁 會唔會瓜柴，好返都可能燒到變傻仔

最後慢慢冇事，但係到而家都唔知點解成個身都有痹嗰隻感覺

唔係自己 不過係身邊嘅細路

3歲突然腦抽筋，全身抽搐+嘔白泡
送到醫院話九成腦死亡
最後靠意志醒番

揸車行咗對頭線
見到嘅時候已經太遲前邊有車頭燈
冇望到左邊一野抽頭先返入去
好在對面線係電單車
佢啱啱好夠位過到
係私家車我就迎頭相撞死撚咗